[{"Title":"Departamento \u00b7 113m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":215000, "Fecha_de_publicacion":"2022-06-27T19:14:07.000Z", "Visualizaciones":199, "Dimension_terreno":113.0, "Dimension_propiedad":113.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 74m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":255700, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-10T18:16:22.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":89.0, "Dimension_propiedad":74.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 68m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":255000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-30T19:02:33.000Z", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":72.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":207000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":750, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-26T16:31:52.000Z", "Visualizaciones":68, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 20m\u00b2", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-11T19:10:51.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":20.0, "Dimension_propiedad":20.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 73m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":92000, "Fecha_de_publicacion":"9/16/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":82.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 56m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"1/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":56.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 59m\u00b2", "Precio_USD":89, "Fecha_de_publicacion":"1/26/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Patricios", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Smile", "Precio_USD":61500, "Fecha_de_publicacion":"10/30/23", "Visualizaciones":319, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 288m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":3250, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T22:07:37.000Z", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":288.0, "Dimension_propiedad":288.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 59m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":139000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-04T18:20:17.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":69.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 223m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":1300, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-31T19:48:52.000Z", "Visualizaciones":145, "Dimension_terreno":266.0, "Dimension_propiedad":223.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 100m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":349000, "Fecha_de_publicacion":"7/28/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":55000, "Fecha_de_publicacion":"2/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 49m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-26T03:56:22.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 250m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes", "Precio_USD":2200, "Fecha_de_publicacion":"3/6/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":6, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"90\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":499000, "Fecha_de_publicacion":"7/21/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":400.0, "Dimension_propiedad":300.0, "Ambientes":6, "Banos":4, "Dormitorios":5, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"30\nA\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"8/29/18", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":180.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"20\nA\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-15T13:51:35.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":650, "Fecha_de_publicacion":"8/17/23", "Visualizaciones":36, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Atrium Boulevard", "Precio_USD":173800, "Fecha_de_publicacion":"10/3/23", "Visualizaciones":63, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 56m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":114000, "Fecha_de_publicacion":"2/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":61.0, "Dimension_propiedad":56.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 246m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":850000, "Fecha_de_publicacion":"4/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":276.0, "Dimension_propiedad":246.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"65\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":110500, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-03T23:02:32.000Z", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 182m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":290000, "Fecha_de_publicacion":"5/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":182.0, "Dimension_propiedad":182.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"12/15/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"2/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"43\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 128m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":240000, "Fecha_de_publicacion":"3/29/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":208.0, "Dimension_propiedad":128.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"59\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 49m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"2022-09-08T17:58:49.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"4/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 220m\u00b2", "Precio_USD":550000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-10T13:29:43.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":220.0, "Dimension_propiedad":220.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 120m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":350000, "Fecha_de_publicacion":"3/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":128.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 23m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":63000, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-31T21:40:49.000Z", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":23.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-14T14:04:20.000Z", "Visualizaciones":101, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monte Castro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 280m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":300000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-11T19:11:22.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":280.0, "Dimension_propiedad":280.0, "Ambientes":1, "Banos":3, "Dormitorios":10, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 41m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":68000, "Fecha_de_publicacion":"10/22/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 20m\u00b2", "Precio_USD":167, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-24T21:17:52.000Z", "Visualizaciones":147, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":20.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 120m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":900, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-24T13:47:16.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 166m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":473000, "Fecha_de_publicacion":"4/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":378.0, "Dimension_propiedad":166.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-27T17:36:46.000Z", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":350, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-16T15:46:44.000Z", "Visualizaciones":117, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":126000, "Fecha_de_publicacion":"3/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":198000, "Fecha_de_publicacion":"3/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":82.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 198m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":395000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-01T21:14:10.000Z", "Visualizaciones":118, "Dimension_terreno":294.0, "Dimension_propiedad":198.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Garage \u00b7 12m\u00b2 \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":19000, "Fecha_de_publicacion":"4/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":12.0, "Dimension_propiedad":12.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-17T13:17:51.000Z", "Visualizaciones":35, "Dimension_terreno":88.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 66m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-25T23:26:20.000Z", "Visualizaciones":106, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 51m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":179, "Fecha_de_publicacion":"5/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":51.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"1/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":56.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":114900, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-18T12:39:58.000Z", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 220m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":310000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-05T15:01:40.000Z", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":220.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"66\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 164m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":160000, "Fecha_de_publicacion":"9/22/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":164.0, "Dimension_propiedad":164.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"63\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 126m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":2500, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-08T19:15:00.000Z", "Visualizaciones":140, "Dimension_terreno":149.0, "Dimension_propiedad":126.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":172000, "Fecha_de_publicacion":"8/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":85.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 250m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":990000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-19T18:41:20.000Z", "Visualizaciones":109, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"10/8/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":39.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":146070, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-14T22:42:30.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 206m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-11T16:42:51.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":213.0, "Dimension_propiedad":206.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 21m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":39900, "Fecha_de_publicacion":"5/3/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":21.0, "Dimension_propiedad":21.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 82m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":235900, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-16T15:31:14.000Z", "Visualizaciones":40, "Dimension_terreno":98.0, "Dimension_propiedad":82.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 130m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":410000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-04T22:44:05.000Z", "Visualizaciones":43, "Dimension_terreno":130.0, "Dimension_propiedad":130.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"11\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1200, "Fecha_de_publicacion":"3/28/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 14m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":89, "Fecha_de_publicacion":"4/29/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":14.0, "Dimension_propiedad":14.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"13\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":89800, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-23T14:38:25.000Z", "Visualizaciones":44, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-03T17:14:08.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-11T13:00:37.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Fondo de Comercio \u00b7 25m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":6000, "Fecha_de_publicacion":"8/24/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Fondo de Comercio", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Santa Rita", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 200m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":396000, "Fecha_de_publicacion":"10/26/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"55\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-05T00:06:14.000Z", "Visualizaciones":105, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"75\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 290m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":446, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-14T15:59:55.000Z", "Visualizaciones":560, "Dimension_terreno":405.0, "Dimension_propiedad":290.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":145, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-22T15:01:03.000Z", "Visualizaciones":342, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 1187m\u00b2 \u00b7 11 Cocheras", "Precio_USD":38004, "Fecha_de_publicacion":"2021-04-16T20:51:40.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1187.0, "Dimension_propiedad":1187.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Catalinas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 104m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":298000, "Fecha_de_publicacion":"1/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":104.0, "Dimension_propiedad":104.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"23\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":48900, "Fecha_de_publicacion":"4/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 100m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":280000, "Fecha_de_publicacion":"3/27/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":113.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Bodega-Galp\u00f3n \u00b7 140m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 10 Cocheras", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-11T18:32:14.000Z", "Visualizaciones":51, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":140.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Bodega-Galp\u00f3n", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Versalles", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-24T18:39:35.000Z", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":123000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-14T21:49:54.000Z", "Visualizaciones":74, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 1000m\u00b2", "Precio_USD":2232, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-01T20:40:57.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1000.0, "Dimension_propiedad":1000.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 112m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":397680, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-01T17:10:17.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":112.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 96m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":184000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-12T16:28:27.000Z", "Visualizaciones":209, "Dimension_terreno":103.0, "Dimension_propiedad":96.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 120m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":449000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-07T18:34:40.000Z", "Visualizaciones":119, "Dimension_terreno":143.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 73m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":166399, "Fecha_de_publicacion":"11/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":81.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 59m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":122000, "Fecha_de_publicacion":"6/22/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"55\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 4234m\u00b2 \u00b7 9 Ambientes", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"1/27/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":4234.0, "Dimension_propiedad":4234.0, "Ambientes":9, "Banos":18, "Dormitorios":8, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":139000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-12T15:07:30.000Z", "Visualizaciones":40, "Dimension_terreno":88.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"47\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 350m\u00b2 \u00b7 9 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":890000, "Fecha_de_publicacion":"2021-11-03T20:17:47.000Z", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":500.0, "Dimension_propiedad":350.0, "Ambientes":9, "Banos":5, "Dormitorios":5, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 160m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":495000, "Fecha_de_publicacion":"3/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":165.0, "Dimension_propiedad":160.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":94800, "Fecha_de_publicacion":"7/29/19", "Visualizaciones":156, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Velez Sarsfield", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":16731, "Fecha_de_publicacion":"10/21/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1521.0, "Dimension_propiedad":1521.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":175000, "Fecha_de_publicacion":"12/9/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":52.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":159000, "Fecha_de_publicacion":"4/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"12/2/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":52.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":495000, "Fecha_de_publicacion":"5/16/23", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":234.0, "Dimension_propiedad":135.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":2592, "Fecha_de_publicacion":"5/4/23", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":144.0, "Dimension_propiedad":144.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"9\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":3800000, "Fecha_de_publicacion":"5/10/23", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":845.0, "Dimension_propiedad":735.0, "Ambientes":12, "Banos":6, "Dormitorios":7, "Tipo":"Edificio", "Años_antiguedad":"39\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":195000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/23", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":124.0, "Dimension_propiedad":96.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"75\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":96000, "Fecha_de_publicacion":"4/30/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":339748, "Fecha_de_publicacion":"5/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":99.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":169000, "Fecha_de_publicacion":"11/23/21", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"3\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":200000, "Fecha_de_publicacion":"2/7/23", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":140.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":158000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":162000, "Fecha_de_publicacion":"5/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":280000, "Fecha_de_publicacion":"6/3/21", "Visualizaciones":52, "Dimension_terreno":230.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"4/26/23", "Visualizaciones":67, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"11\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":122000, "Fecha_de_publicacion":"3/20/23", "Visualizaciones":29, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":9000, "Fecha_de_publicacion":"3/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":509.0, "Dimension_propiedad":509.0, "Ambientes":1, "Banos":5, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":169000, "Fecha_de_publicacion":"7/27/20", "Visualizaciones":68, "Dimension_terreno":85.0, "Dimension_propiedad":74.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":420000, "Fecha_de_publicacion":"4/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":423.0, "Dimension_propiedad":423.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":12, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":42000, "Fecha_de_publicacion":"5/7/21", "Visualizaciones":277, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1600, "Fecha_de_publicacion":"2/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":269000, "Fecha_de_publicacion":"4/18/23", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":189.0, "Dimension_propiedad":123.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":229000, "Fecha_de_publicacion":"5/11/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":147000, "Fecha_de_publicacion":"6/14/22", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":112.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Real", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":465000, "Fecha_de_publicacion":"10/22/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":300.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"2/3/21", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":263000, "Fecha_de_publicacion":"1/15/20", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":85.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"43\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":89000, "Fecha_de_publicacion":"9/22/22", "Visualizaciones":51, "Dimension_terreno":121.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":84000, "Fecha_de_publicacion":"12/21/17", "Visualizaciones":441, "Dimension_terreno":113.0, "Dimension_propiedad":102.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":2500, "Fecha_de_publicacion":"10/16/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":175000, "Fecha_de_publicacion":"1/23/23", "Visualizaciones":64, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":84.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"10/26/22", "Visualizaciones":24, "Dimension_terreno":185.0, "Dimension_propiedad":177.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":168000, "Fecha_de_publicacion":"4/20/22", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":51.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":92000, "Fecha_de_publicacion":"10/19/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":73.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"1/15/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":467.0, "Dimension_propiedad":347.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Soldati", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":92000, "Fecha_de_publicacion":"7/23/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"4/7/22", "Visualizaciones":20, "Dimension_terreno":245.0, "Dimension_propiedad":139.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"54\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":75600, "Fecha_de_publicacion":"5/11/21", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":119900, "Fecha_de_publicacion":"4/3/23", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"14\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":59000, "Fecha_de_publicacion":"11/26/21", "Visualizaciones":337, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":325000, "Fecha_de_publicacion":"10/13/20", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":158.0, "Dimension_propiedad":158.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"28\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":82150, "Fecha_de_publicacion":"8/26/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":79900, "Fecha_de_publicacion":"11/18/21", "Visualizaciones":275, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":400, "Fecha_de_publicacion":"1/2/23", "Visualizaciones":46, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":360000, "Fecha_de_publicacion":"11/18/22", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":228.0, "Dimension_propiedad":228.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"38\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":210000, "Fecha_de_publicacion":"11/27/20", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":108.0, "Dimension_propiedad":98.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"55\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":2490000, "Fecha_de_publicacion":"12/31/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1366.0, "Dimension_propiedad":1366.0, "Ambientes":0, "Banos":18, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 143m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-03T18:51:03.000Z", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":143.0, "Dimension_propiedad":143.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 173m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":445000, "Fecha_de_publicacion":"4/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":173.0, "Dimension_propiedad":173.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":92000, "Fecha_de_publicacion":"1/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":129000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-15T18:11:25.000Z", "Visualizaciones":343, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":99000, "Fecha_de_publicacion":"2/13/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 178m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":1190000, "Fecha_de_publicacion":"10/13/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":197.0, "Dimension_propiedad":178.0, "Ambientes":3, "Banos":4, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":145900, "Fecha_de_publicacion":"1/31/23", "Visualizaciones":34, "Dimension_terreno":249.0, "Dimension_propiedad":103.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"90\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"3/27/22", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":99.0, "Dimension_propiedad":99.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":83000, "Fecha_de_publicacion":"8/17/18", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 126m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":149000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-13T20:00:08.000Z", "Visualizaciones":91, "Dimension_terreno":174.0, "Dimension_propiedad":126.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"73\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":2500, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":112800, "Fecha_de_publicacion":"8/26/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":426000, "Fecha_de_publicacion":"8/12/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":99000, "Fecha_de_publicacion":"11/15/22", "Visualizaciones":137, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":265000, "Fecha_de_publicacion":"3/6/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":650000, "Fecha_de_publicacion":"3/14/22", "Visualizaciones":109, "Dimension_terreno":190.0, "Dimension_propiedad":178.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":430000, "Fecha_de_publicacion":"4/27/23", "Visualizaciones":135, "Dimension_terreno":245.0, "Dimension_propiedad":195.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"7/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":239000, "Fecha_de_publicacion":"6/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":225.0, "Dimension_propiedad":196.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 258m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1600000, "Fecha_de_publicacion":"12/13/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":258.0, "Dimension_propiedad":258.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 250m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":2000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-11T02:36:04.000Z", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"66\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":139000, "Fecha_de_publicacion":"6/22/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"1/16/23", "Visualizaciones":63, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 135m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"8/11/23", "Visualizaciones":144, "Dimension_terreno":135.0, "Dimension_propiedad":135.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 157m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":420000, "Fecha_de_publicacion":"8/24/23", "Visualizaciones":91, "Dimension_terreno":157.0, "Dimension_propiedad":157.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":164000, "Fecha_de_publicacion":"9/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":108999, "Fecha_de_publicacion":"11/4/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"La Paternal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"6/6/22", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":39.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":84000, "Fecha_de_publicacion":"5/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":770, "Fecha_de_publicacion":"7/9/16", "Visualizaciones":194, "Dimension_terreno":71.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"4/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":52.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"55\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 92m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":265000, "Fecha_de_publicacion":"2018-07-10T15:26:02.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":92.0, "Dimension_propiedad":92.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":245000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-30T20:49:36.000Z", "Visualizaciones":223, "Dimension_terreno":116.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":142000, "Fecha_de_publicacion":"4/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":68.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 105m\u00b2", "Precio_USD":134, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-22T19:57:03.000Z", "Visualizaciones":38, "Dimension_terreno":105.0, "Dimension_propiedad":105.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-29T15:16:50.000Z", "Visualizaciones":20, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"5/11/22", "Visualizaciones":24, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"3/22/23", "Visualizaciones":183, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"2/28/23", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":160.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"9/24/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Abasto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":189000, "Fecha_de_publicacion":"3/26/23", "Visualizaciones":52, "Dimension_terreno":141.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monte Castro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"4/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":239000, "Fecha_de_publicacion":"4/4/23", "Visualizaciones":160, "Dimension_terreno":160.0, "Dimension_propiedad":93.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":117000, "Fecha_de_publicacion":"3/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":60000, "Fecha_de_publicacion":"11/14/22", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":26.0, "Dimension_propiedad":26.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 148m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":385000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-02T18:26:00.000Z", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":162.0, "Dimension_propiedad":148.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 65m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"7/1/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 95m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-12T20:34:20.000Z", "Visualizaciones":64, "Dimension_terreno":110.0, "Dimension_propiedad":95.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 145m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":3500, "Fecha_de_publicacion":"2022-02-11T18:12:31.000Z", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":145.0, "Dimension_propiedad":145.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":245000, "Fecha_de_publicacion":"1/18/21", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":247.0, "Dimension_propiedad":247.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":60000, "Fecha_de_publicacion":"6/23/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Constituci\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":56000, "Fecha_de_publicacion":"6/24/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":139000, "Fecha_de_publicacion":"2/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":108360, "Fecha_de_publicacion":"7/14/20", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":175000, "Fecha_de_publicacion":"6/4/21", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":128000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-31T19:06:07.000Z", "Visualizaciones":49, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":215000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-06T00:13:25.000Z", "Visualizaciones":86, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 46m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":79000, "Fecha_de_publicacion":"4/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":99900, "Fecha_de_publicacion":"7/11/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":85500, "Fecha_de_publicacion":"3/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":420000, "Fecha_de_publicacion":"11/16/22", "Visualizaciones":37, "Dimension_terreno":125.0, "Dimension_propiedad":118.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":630000, "Fecha_de_publicacion":"7/7/22", "Visualizaciones":29, "Dimension_terreno":458.0, "Dimension_propiedad":458.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":50000, "Fecha_de_publicacion":"12/5/22", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":28.0, "Dimension_propiedad":22.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 67m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":119900, "Fecha_de_publicacion":"10/19/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":86.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 230m\u00b2 \u00b7 10 Ambientes", "Precio_USD":160000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-24T16:26:58.000Z", "Visualizaciones":67, "Dimension_terreno":270.0, "Dimension_propiedad":230.0, "Ambientes":10, "Banos":3, "Dormitorios":6, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 101m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":270000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":107.0, "Dimension_propiedad":101.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 280m\u00b2 \u00b7 8 Ambientes", "Precio_USD":400000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-26T03:06:12.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":340.0, "Dimension_propiedad":280.0, "Ambientes":8, "Banos":4, "Dormitorios":5, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"85\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 53m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"3/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 460m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":3000000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-29T19:01:18.000Z", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":460.0, "Dimension_propiedad":460.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 53m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"4/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"19\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":104000, "Fecha_de_publicacion":"5/21/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":27.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":111300, "Fecha_de_publicacion":"12/15/22", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":100000, "Fecha_de_publicacion":"4/12/23", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 100m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":98500, "Fecha_de_publicacion":"10/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 212m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":315000, "Fecha_de_publicacion":"9/1/23", "Visualizaciones":94, "Dimension_terreno":221.0, "Dimension_propiedad":212.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 172m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":444999, "Fecha_de_publicacion":"5/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":188.0, "Dimension_propiedad":172.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 76m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-02T10:55:21.000Z", "Visualizaciones":732, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":76.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 135m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":235000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-05T21:51:33.000Z", "Visualizaciones":39, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":135.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monte Castro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 76m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":1000, "Fecha_de_publicacion":"8/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":76.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"33\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":240000, "Fecha_de_publicacion":"11/30/20", "Visualizaciones":65, "Dimension_terreno":130.0, "Dimension_propiedad":130.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":132000, "Fecha_de_publicacion":"12/6/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1300, "Fecha_de_publicacion":"3/13/19", "Visualizaciones":36, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":232000, "Fecha_de_publicacion":"12/7/21", "Visualizaciones":24, "Dimension_terreno":130.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 160m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":3100, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-23T17:47:44.000Z", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":165.0, "Dimension_propiedad":160.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":123, "Fecha_de_publicacion":"7/13/23", "Visualizaciones":46, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 62m\u00b2", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-18T16:55:45.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 63m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":100000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-09T12:03:03.000Z", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"42\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 165m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"9/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":180.0, "Dimension_propiedad":165.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"11/4/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":210000, "Fecha_de_publicacion":"2/24/23", "Visualizaciones":146, "Dimension_terreno":177.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/23", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":189000, "Fecha_de_publicacion":"8/23/22", "Visualizaciones":100, "Dimension_terreno":121.0, "Dimension_propiedad":112.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":108000, "Fecha_de_publicacion":"10/13/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"12/4/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":85.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":360000, "Fecha_de_publicacion":"9/6/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":104.0, "Dimension_propiedad":104.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":630000, "Fecha_de_publicacion":"3/29/23", "Visualizaciones":89, "Dimension_terreno":197.0, "Dimension_propiedad":176.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":620000, "Fecha_de_publicacion":"4/11/23", "Visualizaciones":59, "Dimension_terreno":198.0, "Dimension_propiedad":198.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":370000, "Fecha_de_publicacion":"4/26/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":180.0, "Ambientes":5, "Banos":0, "Dormitorios":4, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 31m\u00b2", "Precio_USD":52500, "Fecha_de_publicacion":"2019-04-01T21:09:56.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":31.0, "Dimension_propiedad":31.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"4/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"56\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 66m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-15T16:03:37.000Z", "Visualizaciones":126, "Dimension_terreno":66.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 21m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":500, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-28T13:04:02.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":21.0, "Dimension_propiedad":21.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":17000, "Fecha_de_publicacion":"6/28/22", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":12.0, "Dimension_propiedad":12.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":86000, "Fecha_de_publicacion":"6/17/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":27.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":269000, "Fecha_de_publicacion":"12/10/21", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":152.0, "Dimension_propiedad":115.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"5/20/23", "Visualizaciones":157, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"44\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 135m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-01T15:43:36.000Z", "Visualizaciones":59, "Dimension_terreno":141.0, "Dimension_propiedad":135.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 36m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":106000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-08T13:36:06.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":420000, "Fecha_de_publicacion":"5/17/23", "Visualizaciones":166, "Dimension_terreno":277.0, "Dimension_propiedad":225.0, "Ambientes":4, "Banos":5, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":52000, "Fecha_de_publicacion":"12/19/22", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":29.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":500, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-25T13:51:01.000Z", "Visualizaciones":103, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 96m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":184011, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-18T20:28:32.000Z", "Visualizaciones":169, "Dimension_terreno":103.0, "Dimension_propiedad":96.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"55\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 481m\u00b2 \u00b7 5 Cocheras", "Precio_USD":9620, "Fecha_de_publicacion":"2021-01-13T20:59:58.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":481.0, "Dimension_propiedad":481.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"23\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 53m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":48000, "Fecha_de_publicacion":"6/17/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"La Boca", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 110m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":900, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-25T13:13:16.000Z", "Visualizaciones":145, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":129000, "Fecha_de_publicacion":"7/15/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 53m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":97900, "Fecha_de_publicacion":"9/1/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":56.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 111m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":299000, "Fecha_de_publicacion":"7/28/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":136.0, "Dimension_propiedad":111.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 509m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente \u00b7 4 Cocheras", "Precio_USD":8500, "Fecha_de_publicacion":"4/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":509.0, "Dimension_propiedad":509.0, "Ambientes":1, "Banos":5, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Torre Blvd + Obra Finalizada", "Precio_USD":564000, "Fecha_de_publicacion":"1/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":156.0, "Dimension_propiedad":135.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":89000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-04T17:09:23.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":48500, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-25T19:37:26.000Z", "Visualizaciones":208, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 36m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":91898, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-27T19:08:11.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-03T19:08:09.000Z", "Visualizaciones":175, "Dimension_terreno":83.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":114500, "Fecha_de_publicacion":"3/25/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 102m\u00b2", "Precio_USD":340000, "Fecha_de_publicacion":"3/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":102.0, "Dimension_propiedad":102.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":96400, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-30T18:26:01.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 39m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-30T19:19:56.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 593m\u00b2 \u00b7 7 Ambientes \u00b7 5 Cocheras", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-14T16:23:53.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":679.0, "Dimension_propiedad":593.0, "Ambientes":7, "Banos":8, "Dormitorios":6, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 65m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":279, "Fecha_de_publicacion":"12/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 49m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"9/8/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":279000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-13T14:54:46.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":129.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 426m\u00b2 \u00b7 9 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":990000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-17T19:35:58.000Z", "Visualizaciones":138, "Dimension_terreno":433.0, "Dimension_propiedad":426.0, "Ambientes":9, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"99\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 36m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":45000, "Fecha_de_publicacion":"2019-11-06T00:33:37.000Z", "Visualizaciones":147, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 235m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":930000, "Fecha_de_publicacion":"2021-11-05T14:26:03.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":235.0, "Dimension_propiedad":235.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 28m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":165, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-08T17:00:04.000Z", "Visualizaciones":803, "Dimension_terreno":28.0, "Dimension_propiedad":28.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 271m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":5500, "Fecha_de_publicacion":"5/11/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":274.0, "Dimension_propiedad":271.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 130m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1900, "Fecha_de_publicacion":"5/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":230.0, "Dimension_propiedad":130.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":137000, "Fecha_de_publicacion":"5/30/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 450m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 4 Cocheras", "Precio_USD":1250000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-27T13:15:03.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":550.0, "Dimension_propiedad":450.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 168m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":2800, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-28T23:05:19.000Z", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":170.0, "Dimension_propiedad":168.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"73\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"7/20/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":48000, "Fecha_de_publicacion":"5/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Abasto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 64m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-18T21:06:43.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":71.0, "Dimension_propiedad":64.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 137m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":345000, "Fecha_de_publicacion":"8/30/23", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":137.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":86000, "Fecha_de_publicacion":"12/19/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 129m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":350000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-13T22:41:37.000Z", "Visualizaciones":239, "Dimension_terreno":129.0, "Dimension_propiedad":129.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"8/6/22", "Visualizaciones":124, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Chacarita", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Fondo de Comercio \u00b7 100m\u00b2", "Precio_USD":100000, "Fecha_de_publicacion":"12/1/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Fondo de Comercio", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":313, "Fecha_de_publicacion":"5/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 112m\u00b2 \u00b7 3 Dormitorios", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-27T21:59:29.000Z", "Visualizaciones":29, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":112.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"3/1/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 160m\u00b2", "Precio_USD":1440, "Fecha_de_publicacion":"2020-07-03T17:39:50.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":160.0, "Dimension_propiedad":160.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"3/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"52\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 124m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":745000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-19T13:40:47.000Z", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":154.0, "Dimension_propiedad":124.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 54m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":83000, "Fecha_de_publicacion":"8/18/23", "Visualizaciones":40, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":54.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 35m\u00b2", "Precio_USD":40000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-17T19:01:51.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":129900, "Fecha_de_publicacion":"2021-10-18T21:42:54.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"90\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 173m\u00b2", "Precio_USD":413, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-28T21:19:27.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":173.0, "Dimension_propiedad":173.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 53m\u00b2", "Precio_USD":60000, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-23T15:57:07.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 69m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":139000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-30T16:00:45.000Z", "Visualizaciones":186, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":69.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-03T19:55:04.000Z", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 1480m\u00b2", "Precio_USD":1897, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-19T17:10:37.000Z", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":1480.0, "Dimension_propiedad":1480.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":215000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-06T17:23:13.000Z", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 250m\u00b2", "Precio_USD":330000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-01T12:14:52.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-09T20:34:02.000Z", "Visualizaciones":74, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 65m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-09T16:00:38.000Z", "Visualizaciones":142, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-26T18:12:04.000Z", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":1300, "Fecha_de_publicacion":"12/8/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 110m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":696960, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-13T16:42:43.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":232.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":50000, "Fecha_de_publicacion":"11/22/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":400, "Fecha_de_publicacion":"9/4/23", "Visualizaciones":114, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 31m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"6/10/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":31.0, "Dimension_propiedad":31.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":800, "Fecha_de_publicacion":"4/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 78m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":267950, "Fecha_de_publicacion":"8/19/23", "Visualizaciones":24, "Dimension_terreno":117.0, "Dimension_propiedad":78.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":4600, "Fecha_de_publicacion":"1/13/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":575.0, "Dimension_propiedad":575.0, "Ambientes":0, "Banos":10, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":101000, "Fecha_de_publicacion":"8/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":167, "Fecha_de_publicacion":"8/29/23", "Visualizaciones":51, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":39000, "Fecha_de_publicacion":"5/24/23", "Visualizaciones":150, "Dimension_terreno":28.0, "Dimension_propiedad":28.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"26\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 26m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":49900, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-26T19:25:08.000Z", "Visualizaciones":81, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":26.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 48m\u00b2", "Precio_USD":86000, "Fecha_de_publicacion":"8/3/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 54m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":69500, "Fecha_de_publicacion":"7/25/23", "Visualizaciones":26, "Dimension_terreno":56.0, "Dimension_propiedad":54.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 49m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":251228, "Fecha_de_publicacion":"12/2/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":115.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"8/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Chacarita", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":132999, "Fecha_de_publicacion":"8/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":450, "Fecha_de_publicacion":"10/25/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":72000, "Fecha_de_publicacion":"8/11/23", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Santa Rita", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":390000, "Fecha_de_publicacion":"6/3/22", "Visualizaciones":32, "Dimension_terreno":660.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"5/30/23", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":64.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"29\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"5/30/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":92, "Fecha_de_publicacion":"2022-06-14T21:05:14.000Z", "Visualizaciones":285, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-14T14:55:43.000Z", "Visualizaciones":330, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 112m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":260000, "Fecha_de_publicacion":"2/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":112.0, "Dimension_propiedad":112.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"8/22/23", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":66.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":145500, "Fecha_de_publicacion":"2/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":239000, "Fecha_de_publicacion":"8/8/23", "Visualizaciones":410, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":169000, "Fecha_de_publicacion":"4/13/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":52.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":69000, "Fecha_de_publicacion":"8/28/23", "Visualizaciones":70, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":154800, "Fecha_de_publicacion":"8/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"6/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":73.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":132300, "Fecha_de_publicacion":"6/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":49.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":116500, "Fecha_de_publicacion":"8/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"3/29/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":155.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"La Boca", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 320m\u00b2", "Precio_USD":245000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-23T19:12:10.000Z", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":320.0, "Dimension_propiedad":320.0, "Ambientes":0, "Banos":6, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":205000, "Fecha_de_publicacion":"3/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 230m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":500000, "Fecha_de_publicacion":"2019-02-20T19:02:56.000Z", "Visualizaciones":99, "Dimension_terreno":230.0, "Dimension_propiedad":230.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"65\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Emprendimiento Estados Unidos en Boedo, Capital Federal, Buenos Aires", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"8/28/23", "Visualizaciones":193, "Dimension_terreno":86.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":68000, "Fecha_de_publicacion":"6/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":83000, "Fecha_de_publicacion":"6/30/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":82000, "Fecha_de_publicacion":"6/13/23", "Visualizaciones":95, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"10/29/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":177.0, "Dimension_propiedad":177.0, "Ambientes":8, "Banos":4, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"3/3/23", "Visualizaciones":140, "Dimension_terreno":125.0, "Dimension_propiedad":108.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"33\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 48m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":135000, "Fecha_de_publicacion":"1/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":56.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 110m\u00b2", "Precio_USD":391, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-26T18:03:34.000Z", "Visualizaciones":77, "Dimension_terreno":110.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":310, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-15T05:36:34.000Z", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":360000, "Fecha_de_publicacion":"11/28/17", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":126.0, "Dimension_propiedad":116.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Piso Unico 4 Ambientes Patio Lavadera Quincho y Terraza", "Precio_USD":93000, "Fecha_de_publicacion":"8/30/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":192.0, "Dimension_propiedad":107.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa con Piscina, Quincho y Garage Doble.", "Precio_USD":480000, "Fecha_de_publicacion":"5/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":216.0, "Dimension_propiedad":275.0, "Ambientes":7, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Ortuzar", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento de 2 Ambientes - Flores", "Precio_USD":82000, "Fecha_de_publicacion":"7/20/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":88000, "Fecha_de_publicacion":"8/1/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Juan B Justo 2600, Amplio Departamento Tipo PH 3 Ambientes con Balc\u00f3n Al Frente, Villa Crespo", "Precio_USD":99500, "Fecha_de_publicacion":"6/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":72.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":750, "Fecha_de_publicacion":"7/3/23", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":96.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"31\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":690000, "Fecha_de_publicacion":"5/29/23", "Visualizaciones":22, "Dimension_terreno":470.0, "Dimension_propiedad":450.0, "Ambientes":7, "Banos":5, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"31\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 132m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":309000, "Fecha_de_publicacion":"12/23/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":142.0, "Dimension_propiedad":132.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"38\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Departamento 4 Ambientes en Palermo con Balc\u00f3n Corrido y Dependencia", "Precio_USD":194900, "Fecha_de_publicacion":"8/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":109.0, "Dimension_propiedad":98.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Edificio", "Años_antiguedad":"53\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta PH 3 Ambientes Sin Expensas. Terraza Propia. Villa Urquiza. Entrada Independiente", "Precio_USD":149000, "Fecha_de_publicacion":"7/6/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":125.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento de 1amb Al Frente a Estrenar Escritura Inmediata V. S. Rita*", "Precio_USD":59900, "Fecha_de_publicacion":"5/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":28.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Santa Rita", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Arevalo 3000 - 1 Ambiente - Palermo", "Precio_USD":900, "Fecha_de_publicacion":"5/9/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 92m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-13T20:37:06.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":94.0, "Dimension_propiedad":92.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 27m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":51229, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-24T21:15:25.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":31.0, "Dimension_propiedad":27.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Agronom\u00eda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 39m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":182446, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-27T18:32:19.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"10/28/22", "Visualizaciones":86, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 134m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":360000, "Fecha_de_publicacion":"2/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":155.0, "Dimension_propiedad":134.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"2 Amb Amoblado Excelente Zona - Palermo", "Precio_USD":490, "Fecha_de_publicacion":"8/28/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":69900, "Fecha_de_publicacion":"3/8/21", "Visualizaciones":932, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"59\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":179000, "Fecha_de_publicacion":"5/31/21", "Visualizaciones":26, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Cochera M\u00f3vil en Las Heras 2100, Excelente Ubicaci\u00f3n - Recoleta", "Precio_USD":15000, "Fecha_de_publicacion":"5/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":12.0, "Dimension_propiedad":12.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Venta Depto 4 Ambientes en Congreso", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"6/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":83.0, "Dimension_propiedad":81.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"12/23/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":56.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 25m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":35000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-21T02:21:54.000Z", "Visualizaciones":317, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 100m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"2022-04-22T21:20:29.000Z", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":161.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2021-07-31T18:32:02.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":250, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-27T14:58:04.000Z", "Visualizaciones":44, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":79900, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-01T19:41:58.000Z", "Visualizaciones":68, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"En Venta D\u00faplex 3 Amb Espectacular Vista Coghlan", "Precio_USD":146000, "Fecha_de_publicacion":"4/29/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"29\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento 4 Amb Piscina, Solarium, Gym, Parrilleros, Coworking y Sal\u00f3n de Eventos", "Precio_USD":813100, "Fecha_de_publicacion":"11/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":172.0, "Dimension_propiedad":154.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta Casa 8 Ambientes Historica Liniers Caba", "Precio_USD":400000, "Fecha_de_publicacion":"9/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":567.0, "Dimension_propiedad":567.0, "Ambientes":8, "Banos":2, "Dormitorios":7, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Monoambiente en Chacarita", "Precio_USD":450, "Fecha_de_publicacion":"8/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Chacarita", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 49m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"4/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":78000, "Fecha_de_publicacion":"2/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":94.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Constituci\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":134, "Fecha_de_publicacion":"1/25/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 36m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":63000, "Fecha_de_publicacion":"4/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 131m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"2021-10-20T16:40:43.000Z", "Visualizaciones":55, "Dimension_terreno":171.0, "Dimension_propiedad":131.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 87m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":850, "Fecha_de_publicacion":"12/30/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":87.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Black Libertador 8108 - 2, 3 y 4 Ambientes en Nu\u00f1ez", "Precio_USD":251000, "Fecha_de_publicacion":"2/16/23", "Visualizaciones":261, "Dimension_terreno":221.0, "Dimension_propiedad":145.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":104113, "Fecha_de_publicacion":"5/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":58.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-19T21:49:38.000Z", "Visualizaciones":156, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 81m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-18T23:44:58.000Z", "Visualizaciones":123, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":81.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 98m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-25T12:34:24.000Z", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":195.0, "Dimension_propiedad":98.0, "Ambientes":1, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"100\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":35000, "Fecha_de_publicacion":"10/24/22", "Visualizaciones":70, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":4, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"1/18/22", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":196000, "Fecha_de_publicacion":"9/23/22", "Visualizaciones":46, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"12/1/21", "Visualizaciones":39, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"38\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 63m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":74000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-02T14:09:57.000Z", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"62\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 34m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":79580, "Fecha_de_publicacion":"2021-09-20T17:39:42.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 258m\u00b2 \u00b7 7 Ambientes", "Precio_USD":200000, "Fecha_de_publicacion":"2022-09-07T14:32:24.000Z", "Visualizaciones":32, "Dimension_terreno":258.0, "Dimension_propiedad":258.0, "Ambientes":7, "Banos":2, "Dormitorios":7, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"58\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 517m\u00b2", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"8/19/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":517.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"99\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":490, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-20T21:22:12.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 77m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-20T18:21:31.000Z", "Visualizaciones":43, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":77.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 34m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"12/7/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":50000, "Fecha_de_publicacion":"10/1/21", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":74000, "Fecha_de_publicacion":"5/25/22", "Visualizaciones":43, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":51.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":60000, "Fecha_de_publicacion":"8/16/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"4/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":160000, "Fecha_de_publicacion":"10/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":72.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"65\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":88000, "Fecha_de_publicacion":"1/26/21", "Visualizaciones":49, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":419000, "Fecha_de_publicacion":"1/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":163.0, "Dimension_propiedad":152.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"5/4/23", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":113.0, "Dimension_propiedad":108.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"1/4/23", "Visualizaciones":89, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":135000, "Fecha_de_publicacion":"8/24/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":144000, "Fecha_de_publicacion":"7/7/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":107.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"5/8/23", "Visualizaciones":207, "Dimension_terreno":58.0, "Dimension_propiedad":56.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"42\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":159000, "Fecha_de_publicacion":"5/2/23", "Visualizaciones":26, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":335, "Fecha_de_publicacion":"7/19/22", "Visualizaciones":92, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":48000, "Fecha_de_publicacion":"9/5/22", "Visualizaciones":472, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":439000, "Fecha_de_publicacion":"11/2/20", "Visualizaciones":32, "Dimension_terreno":300.0, "Dimension_propiedad":215.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Real", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"6/28/22", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":83.0, "Dimension_propiedad":83.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"52\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":160000, "Fecha_de_publicacion":"8/9/22", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":25000, "Fecha_de_publicacion":"4/29/19", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento de 3 Ambientes", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"8/29/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Alquiler Importante Dep. 2 Ambientes Grandes Zona Centro Caba", "Precio_USD":391, "Fecha_de_publicacion":"1/5/24", "Visualizaciones":82, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Abasto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2/22/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":210000, "Fecha_de_publicacion":"12/9/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":89.0, "Dimension_propiedad":72.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":520000, "Fecha_de_publicacion":"6/16/22", "Visualizaciones":40, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":185.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":244879, "Fecha_de_publicacion":"4/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":95.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":900, "Fecha_de_publicacion":"5/17/23", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":72.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":175000, "Fecha_de_publicacion":"11/19/20", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":130.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":60000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-10T13:52:18.000Z", "Visualizaciones":144, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"53\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 600m\u00b2", "Precio_USD":2, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-14T13:34:12.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":600.0, "Dimension_propiedad":600.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"54\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Potos\u00ed 3900, Almagro, Caba. 2 Ambientes Apto Prof. Reciclado! Luz/sol", "Precio_USD":59500, "Fecha_de_publicacion":"1/10/24", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento 3 Ambientes. Totalmente Equipado. Amoblado.", "Precio_USD":750, "Fecha_de_publicacion":"1/10/24", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Alquiler PH Departamento 2 Amb - Villa del Parque / Villa Santa Rita. Excelente", "Precio_USD":391, "Fecha_de_publicacion":"1/12/24", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Santa Rita", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"En Pozo - Monambiente de 33 m\u00b2 - 11de Septiembre Esquina Pico, Nu\u00f1ez", "Precio_USD":106500, "Fecha_de_publicacion":"11/26/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Divino! 2 Amb Cocina Amplia Lavad Piso Alto Balcon Sol Luz Torre Paler. Hollywood", "Precio_USD":402, "Fecha_de_publicacion":"1/15/24", "Visualizaciones":410, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Venta Monoambiente Almagro", "Precio_USD":33000, "Fecha_de_publicacion":"1/1/24", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":22.0, "Dimension_propiedad":22.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"", "Precio_USD":102000, "Fecha_de_publicacion":"4/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"5/16/22", "Visualizaciones":24, "Dimension_terreno":182.0, "Dimension_propiedad":182.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"56\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":189000, "Fecha_de_publicacion":"3/9/23", "Visualizaciones":175, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"La Paternal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1750000, "Fecha_de_publicacion":"12/6/17", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":185.0, "Dimension_propiedad":170.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":98900, "Fecha_de_publicacion":"10/5/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":349000, "Fecha_de_publicacion":"5/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":280.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":7, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"63\nA\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 65m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-21T05:59:34.000Z", "Visualizaciones":640, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":490, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-20T21:01:16.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 48m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":79000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-14T19:14:16.000Z", "Visualizaciones":128, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"51\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Agronom\u00eda", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento 3 Amb. Semipiso C/frente - C/cochera 2\u00ba Piso", "Precio_USD":163000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":73.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Excelente Monoambiente Pleno Villa Crespo", "Precio_USD":67000, "Fecha_de_publicacion":"1/4/24", "Visualizaciones":76, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Monoambiente en Alquiler.", "Precio_USD":167, "Fecha_de_publicacion":"1/6/24", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":19.0, "Dimension_propiedad":19.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Venta en Block. 2 PH con Terraza y Patio. Ideal 2 Familias", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"1/12/24", "Visualizaciones":107, "Dimension_terreno":240.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta Departamento Excelente con un Balcon Terraza de Ensue\u00f1o", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"12/27/23", "Visualizaciones":239, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa a Reciclar 8,40 X 48 2 Plantas Pb y Pa Ideal Para Hacer 2 PH Jardin Terraza", "Precio_USD":600000, "Fecha_de_publicacion":"7/26/21", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":479.0, "Dimension_propiedad":261.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"55\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Chacarita", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Dpto 2 Ambientes Reformado a Nuevo Cocina Separada Ba\u00f1o Completo Balcon", "Precio_USD":335, "Fecha_de_publicacion":"1/19/24", "Visualizaciones":324, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1000, "Fecha_de_publicacion":"2/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"2021-09-29T13:16:44.000Z", "Visualizaciones":90, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 97m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":149900, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-22T00:54:23.000Z", "Visualizaciones":98, "Dimension_terreno":127.0, "Dimension_propiedad":97.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":950, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-06T00:14:37.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 56m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"3/28/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":56.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":129900, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-18T14:04:04.000Z", "Visualizaciones":35, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 28m\u00b2", "Precio_USD":65, "Fecha_de_publicacion":"7/11/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":28.0, "Dimension_propiedad":28.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 67m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":248000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-05T17:06:45.000Z", "Visualizaciones":123, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 53m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":1200, "Fecha_de_publicacion":"6/6/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"23\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 143m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":319000, "Fecha_de_publicacion":"3/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":145.0, "Dimension_propiedad":143.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"65\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Amplio Departamento 3 Ambientes Muy Luminoso, Magn\u00edfica Vista a Jardines", "Precio_USD":580, "Fecha_de_publicacion":"8/20/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Constituci\u00f3n", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"2 Ambientes a Estrenar - Al Contra Frente", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"10/6/23", "Visualizaciones":86, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Triplex 4 Amb Coch y Gje Patio Muy Bueno!", "Precio_USD":228000, "Fecha_de_publicacion":"3/3/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina en Alquiler en Microcentro", "Precio_USD":781, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":370.0, "Dimension_propiedad":370.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento 2 Ambientes a La Calle Cullen 4836 Piso 8 a", "Precio_USD":440, "Fecha_de_publicacion":"1/5/24", "Visualizaciones":39, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento en Venta Ubicado en Barrio Norte, Capital Federal, Buenos Aires", "Precio_USD":155000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":142000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-12T18:19:29.000Z", "Visualizaciones":189, "Dimension_terreno":71.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":450, "Fecha_de_publicacion":"2021-03-23T14:30:43.000Z", "Visualizaciones":183, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":78000, "Fecha_de_publicacion":"7/22/23", "Visualizaciones":41, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 171m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":450000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-26T17:41:25.000Z", "Visualizaciones":261, "Dimension_terreno":208.0, "Dimension_propiedad":171.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":109900, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-01T18:59:14.000Z", "Visualizaciones":343, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":680000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-31T18:02:24.000Z", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":114.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Garage \u00b7 15m\u00b2", "Precio_USD":9900, "Fecha_de_publicacion":"12/13/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":15.0, "Dimension_propiedad":15.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":37000, "Fecha_de_publicacion":"11/11/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 154m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":235000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-30T21:09:32.000Z", "Visualizaciones":189, "Dimension_terreno":289.0, "Dimension_propiedad":154.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Chalet Ideal 2 Familias en Exc. Zona", "Precio_USD":450000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":162.0, "Dimension_propiedad":160.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Saavedra a Estrenar 2 Amb + Balcon Terraza en Pozo", "Precio_USD":129500, "Fecha_de_publicacion":"1/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":78900, "Fecha_de_publicacion":"11/29/22", "Visualizaciones":20, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":335000, "Fecha_de_publicacion":"3/3/21", "Visualizaciones":142, "Dimension_terreno":110.0, "Dimension_propiedad":103.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 100m\u00b2", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-24T16:23:02.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 504m\u00b2 \u00b7 4 Cocheras", "Precio_USD":10584, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-26T19:15:42.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":504.0, "Dimension_propiedad":504.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"26\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 64m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":192000, "Fecha_de_publicacion":"5/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 141m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"2/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":151.0, "Dimension_propiedad":141.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":500, "Fecha_de_publicacion":"5/27/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 220m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":380000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-14T17:49:25.000Z", "Visualizaciones":207, "Dimension_terreno":264.0, "Dimension_propiedad":220.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-11T01:59:41.000Z", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 47m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"2019-11-13T13:26:29.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 26m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":38000, "Fecha_de_publicacion":"2022-09-08T00:57:51.000Z", "Visualizaciones":303, "Dimension_terreno":26.0, "Dimension_propiedad":26.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":750000, "Fecha_de_publicacion":"9/29/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":210.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\nA\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":13600, "Fecha_de_publicacion":"3/20/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":632.0, "Dimension_propiedad":588.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":163000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-25T23:03:59.000Z", "Visualizaciones":105, "Dimension_terreno":98.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":372000, "Fecha_de_publicacion":"12/2/22", "Visualizaciones":434, "Dimension_terreno":270.0, "Dimension_propiedad":185.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"19\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1350000, "Fecha_de_publicacion":"1/18/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":550.0, "Dimension_propiedad":461.0, "Ambientes":0, "Banos":5, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":42601, "Fecha_de_publicacion":"8/3/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1469.0, "Dimension_propiedad":1469.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Catalinas", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":400, "Fecha_de_publicacion":"6/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":319000, "Fecha_de_publicacion":"8/25/22", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":182.0, "Dimension_propiedad":154.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":295000, "Fecha_de_publicacion":"6/8/23", "Visualizaciones":106, "Dimension_terreno":118.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"34\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 105m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":231080, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-07T11:04:49.000Z", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":111.0, "Dimension_propiedad":105.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":105209, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T18:54:08.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":247000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-24T19:18:31.000Z", "Visualizaciones":107, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"88\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 31m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"1/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":31.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":69900, "Fecha_de_publicacion":"11/11/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"8/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":28.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1000, "Fecha_de_publicacion":"12/23/22", "Visualizaciones":26, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":4500, "Fecha_de_publicacion":"11/8/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":97.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1800, "Fecha_de_publicacion":"6/21/22", "Visualizaciones":58, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":180.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":750, "Fecha_de_publicacion":"6/23/23", "Visualizaciones":32, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 39m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-17T05:32:25.000Z", "Visualizaciones":175, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":400, "Fecha_de_publicacion":"8/18/23", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":650000, "Fecha_de_publicacion":"11/16/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"9/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":214.0, "Dimension_propiedad":214.0, "Ambientes":7, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"2/18/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"11/29/21", "Visualizaciones":140, "Dimension_terreno":138.0, "Dimension_propiedad":130.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":168000, "Fecha_de_publicacion":"4/30/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":155.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":270000, "Fecha_de_publicacion":"5/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":220.0, "Dimension_propiedad":175.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":4200000, "Fecha_de_publicacion":"4/15/21", "Visualizaciones":109, "Dimension_terreno":1500.0, "Dimension_propiedad":1050.0, "Ambientes":8, "Banos":4, "Dormitorios":6, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":113257, "Fecha_de_publicacion":"1/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Abasto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":400, "Fecha_de_publicacion":"9/26/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"3/18/23", "Visualizaciones":43, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":6000, "Fecha_de_publicacion":"8/22/22", "Visualizaciones":189, "Dimension_terreno":340.0, "Dimension_propiedad":328.0, "Ambientes":7, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1063, "Fecha_de_publicacion":"1/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":87.0, "Dimension_propiedad":87.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":390000, "Fecha_de_publicacion":"3/30/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"3/30/22", "Visualizaciones":204, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"11/20/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":72.0, "Dimension_propiedad":72.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":69000, "Fecha_de_publicacion":"9/26/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":495000, "Fecha_de_publicacion":"3/21/23", "Visualizaciones":138, "Dimension_terreno":305.0, "Dimension_propiedad":235.0, "Ambientes":8, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"9/19/22", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":105.0, "Dimension_propiedad":105.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"11/8/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":160000, "Fecha_de_publicacion":"5/4/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":84.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":47700, "Fecha_de_publicacion":"7/21/21", "Visualizaciones":49, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":260000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/23", "Visualizaciones":63, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":84.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":73000, "Fecha_de_publicacion":"3/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 100m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-18T15:27:09.000Z", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":101.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"63\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 112m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":335000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-14T19:57:45.000Z", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":134.0, "Dimension_propiedad":112.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento en Venta Ubicado en Caballito, Capital Federal, Buenos Aires", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"3/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Av Callao y Posadas - Piso Alto con Balc\u00f3n, Muy Buen Plano - Oportunidad", "Precio_USD":298000, "Fecha_de_publicacion":"7/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":156.0, "Dimension_propiedad":143.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"65\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Dos Ambientes con Balc\u00f3n y Cochera. Excelente Ubicaci\u00f3n", "Precio_USD":138000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":76000, "Fecha_de_publicacion":"8/30/22", "Visualizaciones":154, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"8/15/18", "Visualizaciones":54, "Dimension_terreno":286.0, "Dimension_propiedad":225.0, "Ambientes":6, "Banos":4, "Dormitorios":5, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":261732, "Fecha_de_publicacion":"8/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 102m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":375000, "Fecha_de_publicacion":"5/11/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":102.0, "Dimension_propiedad":102.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 183m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":1600000, "Fecha_de_publicacion":"6/29/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":300.0, "Dimension_propiedad":183.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":255000, "Fecha_de_publicacion":"3/28/23", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":88.0, "Dimension_propiedad":83.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":215000, "Fecha_de_publicacion":"8/17/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":96.0, "Dimension_propiedad":84.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":265000, "Fecha_de_publicacion":"5/14/22", "Visualizaciones":83, "Dimension_terreno":94.0, "Dimension_propiedad":74.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 68m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":212100, "Fecha_de_publicacion":"2022-04-26T21:39:32.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":89.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":58000, "Fecha_de_publicacion":"1/26/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-06T15:53:15.000Z", "Visualizaciones":107, "Dimension_terreno":121.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"73\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-05T02:18:19.000Z", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento Venta 3 Ambientes Belgrano en Construcci\u00f3n", "Precio_USD":299201, "Fecha_de_publicacion":"10/29/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":96.0, "Dimension_propiedad":83.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Dpto \u2022 2 Amb\u2022 de Categoria 45 m\u00b2 \u2022 Aquino 5591 Lugano", "Precio_USD":76500, "Fecha_de_publicacion":"6/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Lugano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Depto 3 Amb con Vista Abierta - Artigas 4100, Villa Pueyrredon", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"4/27/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento - Recoleta - 4 Ambientes - Parera y Alvear", "Precio_USD":2200, "Fecha_de_publicacion":"6/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":160.0, "Dimension_propiedad":151.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta de Departamento 3 Ambientes en Pozo en Caballito", "Precio_USD":183000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":89.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2023\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Excepcional Ubicacion 2 Ambientes - Palermo", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"7/11/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":400, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-19T14:46:32.000Z", "Visualizaciones":526, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"11\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 19m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":29900, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-29T15:36:25.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":19.0, "Dimension_propiedad":19.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 154m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":650000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-28T04:47:23.000Z", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":166.0, "Dimension_propiedad":154.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 80m\u00b2", "Precio_USD":78, "Fecha_de_publicacion":"2019-01-11T19:47:38.000Z", "Visualizaciones":45, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 45m\u00b2", "Precio_USD":28, "Fecha_de_publicacion":"8/7/23", "Visualizaciones":54, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"85\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"5/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"11/11/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"8/3/21", "Visualizaciones":63, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":175000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-13T12:52:00.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 67m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T14:39:06.000Z", "Visualizaciones":38, "Dimension_terreno":144.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 50m\u00b2", "Precio_USD":400000, "Fecha_de_publicacion":"4/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 92m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":209000, "Fecha_de_publicacion":"3/27/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":116.0, "Dimension_propiedad":92.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 20m\u00b2", "Precio_USD":35000, "Fecha_de_publicacion":"3/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":20.0, "Dimension_propiedad":20.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Baez 529", "Precio_USD":93800, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T15:18:42.000Z", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 213m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"12/27/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":301.0, "Dimension_propiedad":213.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Patricios", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 127m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":143000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-28T16:30:27.000Z", "Visualizaciones":469, "Dimension_terreno":127.0, "Dimension_propiedad":127.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Terrenos \u00b7 500m\u00b2", "Precio_USD":1350000, "Fecha_de_publicacion":"2019-09-30T17:50:23.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":500.0, "Dimension_propiedad":500.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Abasto", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 123m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":365000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-12T17:43:04.000Z", "Visualizaciones":41, "Dimension_terreno":128.0, "Dimension_propiedad":123.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"42\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 218m\u00b2", "Precio_USD":699000, "Fecha_de_publicacion":"5/30/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":218.0, "Dimension_propiedad":218.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 115m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":210000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-22T00:34:30.000Z", "Visualizaciones":149, "Dimension_terreno":128.0, "Dimension_propiedad":115.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 23m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":43000, "Fecha_de_publicacion":"2021-01-14T15:24:25.000Z", "Visualizaciones":37, "Dimension_terreno":23.0, "Dimension_propiedad":23.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 207m\u00b2 \u00b7 8 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":210000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-03T22:57:46.000Z", "Visualizaciones":82, "Dimension_terreno":249.0, "Dimension_propiedad":207.0, "Ambientes":8, "Banos":3, "Dormitorios":7, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"56\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Recoleta. Excelente Departamento 4 Ambientes Vista a Plaza Libertad.", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"9/23/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":141.0, "Dimension_propiedad":141.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta Departamento Monoambiente Paraguay 700 Plaza San Martin 30 m\u00b2", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"8/5/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento 3 Dor. C/dep - Barrio Norte, Capital Federal", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"8/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":230.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 65m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":147500, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-24T16:22:47.000Z", "Visualizaciones":292, "Dimension_terreno":97.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":135000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-24T16:05:20.000Z", "Visualizaciones":123, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 131m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":1250, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-22T18:35:40.000Z", "Visualizaciones":86, "Dimension_terreno":131.0, "Dimension_propiedad":131.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 252m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":2490000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-07T21:52:12.000Z", "Visualizaciones":72, "Dimension_terreno":252.0, "Dimension_propiedad":252.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 36m\u00b2", "Precio_USD":49000, "Fecha_de_publicacion":"2022-09-16T13:49:15.000Z", "Visualizaciones":60, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Terrenos \u00b7 157m\u00b2", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-03T21:09:21.000Z", "Visualizaciones":29, "Dimension_terreno":307.0, "Dimension_propiedad":157.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Versalles", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":135000, "Fecha_de_publicacion":"5/30/22", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 134m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":285000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-20T19:47:47.000Z", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":145.0, "Dimension_propiedad":134.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":55000, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-19T16:19:30.000Z", "Visualizaciones":70, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-28T17:43:22.000Z", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":156907, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T01:15:27.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 96m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":245000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-29T20:33:43.000Z", "Visualizaciones":207, "Dimension_terreno":126.0, "Dimension_propiedad":96.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"2020-10-21T14:31:44.000Z", "Visualizaciones":90, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":100000, "Fecha_de_publicacion":"2021-11-16T13:07:20.000Z", "Visualizaciones":26, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"9\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 250m\u00b2", "Precio_USD":446, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-29T02:44:37.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 83m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":343800, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-25T19:10:19.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":88.0, "Dimension_propiedad":83.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Garage \u00b7 12m\u00b2", "Precio_USD":30000, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-15T23:08:55.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":12.0, "Dimension_propiedad":12.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":84500, "Fecha_de_publicacion":"1/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 300m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":324, "Fecha_de_publicacion":"1/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":300.0, "Dimension_propiedad":300.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 122m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"4/13/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":144.0, "Dimension_propiedad":122.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"38\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 29m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":118000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-21T18:03:39.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 213m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":4000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-29T20:54:12.000Z", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":225.0, "Dimension_propiedad":213.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"8/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 165m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes", "Precio_USD":2400, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-21T21:06:17.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":165.0, "Dimension_propiedad":165.0, "Ambientes":6, "Banos":0, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 59m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":126900, "Fecha_de_publicacion":"11/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":92.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 41m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"9/17/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":44.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 1322m\u00b2", "Precio_USD":4080000, "Fecha_de_publicacion":"5/4/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1322.0, "Dimension_propiedad":1322.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 114m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":139900, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-17T13:06:10.000Z", "Visualizaciones":187, "Dimension_terreno":125.0, "Dimension_propiedad":114.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"103\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 180m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":4500, "Fecha_de_publicacion":"2022-09-09T22:10:12.000Z", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":180.0, "Dimension_propiedad":180.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 76m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":111.0, "Dimension_propiedad":76.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 29m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":57000, "Fecha_de_publicacion":"6/15/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 41m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":55900, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-26T13:46:30.000Z", "Visualizaciones":38, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"27\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 46m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"12/1/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":78000, "Fecha_de_publicacion":"6/4/22", "Visualizaciones":42, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":118000, "Fecha_de_publicacion":"9/19/22", "Visualizaciones":155, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"3\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 190m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":430000, "Fecha_de_publicacion":"7/4/23", "Visualizaciones":35, "Dimension_terreno":355.0, "Dimension_propiedad":190.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"51\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Chacarita", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":650, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-10T14:28:55.000Z", "Visualizaciones":77, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"5/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 43m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":155000, "Fecha_de_publicacion":"9/16/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 120m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":235000, "Fecha_de_publicacion":"4/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":187.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":4, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":1600, "Fecha_de_publicacion":"1/10/18", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":950, "Fecha_de_publicacion":"7/26/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":68.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 110m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":128000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-27T16:24:15.000Z", "Visualizaciones":123, "Dimension_terreno":110.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":169000, "Fecha_de_publicacion":"2021-07-27T21:41:56.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 51m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-06T14:44:47.000Z", "Visualizaciones":71, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":51.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 56m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":119990, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-18T14:42:43.000Z", "Visualizaciones":63, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":56.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 68m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":203500, "Fecha_de_publicacion":"1/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":87.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-18T18:17:53.000Z", "Visualizaciones":141, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 150m\u00b2", "Precio_USD":446, "Fecha_de_publicacion":"4/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 137m\u00b2", "Precio_USD":893, "Fecha_de_publicacion":"9/19/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":137.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":104000, "Fecha_de_publicacion":"5/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"14\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 127m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":310000, "Fecha_de_publicacion":"3/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":127.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 2260m\u00b2 \u00b7 15 Cocheras", "Precio_USD":31640, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-12T19:55:33.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":2260.0, "Dimension_propiedad":2260.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 580m\u00b2", "Precio_USD":525, "Fecha_de_publicacion":"2021-10-14T17:38:23.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":580.0, "Dimension_propiedad":580.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Dep\u00f3sito \u00b7 150m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":446, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-01T21:59:48.000Z", "Visualizaciones":183, "Dimension_terreno":433.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Dep\u00f3sito", "Años_antiguedad":"34\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 250m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":904, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-19T18:32:50.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":276.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":6, "Banos":5, "Dormitorios":5, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":391, "Fecha_de_publicacion":"6/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"25\nA\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Bulnes 2700, Loft Torre Amoblado, C/vista Al Rio, Amenities. Torre Bulnes, Palermo.", "Precio_USD":219000, "Fecha_de_publicacion":"5/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento - Congreso", "Precio_USD":59900, "Fecha_de_publicacion":"8/23/17", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento en Parque Patricios", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"8/26/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":97.0, "Dimension_propiedad":95.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Patricios", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Edificio Reciclado | Muy Buena Ubicaci\u00f3n", "Precio_USD":2100, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":420.0, "Dimension_propiedad":420.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta Departamento 3 Amb Alto Palermo Al Frente", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"8/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"41\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 70m\u00b2", "Precio_USD":340, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-01T13:56:11.000Z", "Visualizaciones":69, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 72m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":99000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-28T18:16:31.000Z", "Visualizaciones":45, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":72.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"51\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa General Mitre", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 52m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T19:11:18.000Z", "Visualizaciones":79, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":52.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"10/30/22", "Visualizaciones":80, "Dimension_terreno":61.0, "Dimension_propiedad":43.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":96000, "Fecha_de_publicacion":"5/18/23", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 29m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":84000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-21T15:02:11.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 66m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":71000, "Fecha_de_publicacion":"2/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":66.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 121m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":285000, "Fecha_de_publicacion":"2021-11-26T14:18:49.000Z", "Visualizaciones":165, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":121.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":199000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-04T18:21:35.000Z", "Visualizaciones":52, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"3\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"2/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"16\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Terrenos \u00b7 199m\u00b2", "Precio_USD":79000, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-31T19:10:39.000Z", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":199.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"6/2/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":44900, "Fecha_de_publicacion":"3/21/23", "Visualizaciones":229, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":299000, "Fecha_de_publicacion":"3/29/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":139.0, "Dimension_propiedad":125.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":19000, "Fecha_de_publicacion":"8/22/22", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":12.0, "Dimension_propiedad":12.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 90m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":1800, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-16T20:16:19.000Z", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"90\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":505000, "Fecha_de_publicacion":"9/4/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":180.0, "Dimension_propiedad":166.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"14\nA\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 238m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":11, "Fecha_de_publicacion":"2020-11-02T19:22:02.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":298.0, "Dimension_propiedad":238.0, "Ambientes":5, "Banos":5, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 54m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":76000, "Fecha_de_publicacion":"1/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":54.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":129000, "Fecha_de_publicacion":"2022-09-26T12:12:57.000Z", "Visualizaciones":139, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"9\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Monoambiente con Balc\u00f3n a Estrenar en Palermo Hollywood", "Precio_USD":96000, "Fecha_de_publicacion":"5/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Palermo \u2022 Paraguay 5100 \u2022 Monoambiente \u2022 Alquiler Temporario", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"8/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":39.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Av de Mayo 1400 - Emblem\u00e1tico Edificio Conocido Como La Inmobiliaria!", "Precio_USD":600000, "Fecha_de_publicacion":"11/26/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":197.0, "Dimension_propiedad":197.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento Monoambiente Venta Villa Pueyrred\u00f3n", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"7/12/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento en Alquiler 2 Ambientes", "Precio_USD":500, "Fecha_de_publicacion":"2/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 25m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"3/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 76m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-17T17:22:39.000Z", "Visualizaciones":45, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":76.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"62\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":175000, "Fecha_de_publicacion":"5/16/23", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":141.0, "Dimension_propiedad":108.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"65\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":260000, "Fecha_de_publicacion":"5/23/23", "Visualizaciones":180, "Dimension_terreno":115.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":6500, "Fecha_de_publicacion":"2/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1000.0, "Dimension_propiedad":1000.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"103\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":63000, "Fecha_de_publicacion":"3/13/23", "Visualizaciones":48, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":176000, "Fecha_de_publicacion":"11/27/20", "Visualizaciones":61, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa General Mitre", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":108200, "Fecha_de_publicacion":"3/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":137000, "Fecha_de_publicacion":"3/7/21", "Visualizaciones":34, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":84.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"3/9/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":450.0, "Dimension_propiedad":450.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":4, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":92450, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-27T19:08:46.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 305m\u00b2 \u00b7 10 Ambientes", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-03T14:04:41.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":346.0, "Dimension_propiedad":305.0, "Ambientes":10, "Banos":4, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":360000, "Fecha_de_publicacion":"5/24/23", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":117.0, "Dimension_propiedad":101.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"6/26/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":77.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":164200, "Fecha_de_publicacion":"8/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":83.0, "Dimension_propiedad":13.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":116009, "Fecha_de_publicacion":"12/14/22", "Visualizaciones":57, "Dimension_terreno":58.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":2800000, "Fecha_de_publicacion":"10/27/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":2000.0, "Dimension_propiedad":2000.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Edificio", "Años_antiguedad":"36\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":128000, "Fecha_de_publicacion":"3/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":81.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":43000, "Fecha_de_publicacion":"7/27/22", "Visualizaciones":93, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"4/25/23", "Visualizaciones":66, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":101.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":96500, "Fecha_de_publicacion":"3/24/22", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"44\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 155m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":445000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":155.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 67m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":108000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-19T23:41:54.000Z", "Visualizaciones":161, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 107m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":200000, "Fecha_de_publicacion":"10/31/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":139.0, "Dimension_propiedad":107.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 162m\u00b2 \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":3000, "Fecha_de_publicacion":"9/19/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":162.0, "Dimension_propiedad":162.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 91m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":0, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-04T15:09:34.000Z", "Visualizaciones":53, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":91.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 58m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":129000, "Fecha_de_publicacion":"6/1/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":58.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 85m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":224500, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-06T14:49:26.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":95.0, "Dimension_propiedad":85.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":134710, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-13T16:54:06.000Z", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Dep\u00f3sito \u00b7 150m\u00b2", "Precio_USD":167, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-11T19:10:51.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":150.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Dep\u00f3sito", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-04T17:49:55.000Z", "Visualizaciones":210, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 69m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":69900, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-09T14:44:18.000Z", "Visualizaciones":72, "Dimension_terreno":69.0, "Dimension_propiedad":69.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"103\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"4/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1400, "Fecha_de_publicacion":"12/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":349000, "Fecha_de_publicacion":"8/22/22", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":600.0, "Dimension_propiedad":395.0, "Ambientes":11, "Banos":7, "Dormitorios":6, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"64\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"8/3/22", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":101.0, "Dimension_propiedad":101.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 106m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"9/1/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":110.0, "Dimension_propiedad":106.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":5, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"52\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 75m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":86900, "Fecha_de_publicacion":"8/30/23", "Visualizaciones":34, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 23m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":69900, "Fecha_de_publicacion":"9/20/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":23.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 52m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"3/27/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":52.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"49\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Centenario", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"2/8/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":162, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-10T20:41:53.000Z", "Visualizaciones":627, "Dimension_terreno":73.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":86320, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T14:33:35.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":79000, "Fecha_de_publicacion":"6/22/23", "Visualizaciones":103, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":26500, "Fecha_de_publicacion":"7/6/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1018.0, "Dimension_propiedad":1018.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":73000, "Fecha_de_publicacion":"6/6/22", "Visualizaciones":190, "Dimension_terreno":49.0, "Dimension_propiedad":49.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":129000, "Fecha_de_publicacion":"9/4/23", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":64.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"8/7/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"14\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Lugano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"7/17/23", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":61.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":122000, "Fecha_de_publicacion":"11/11/21", "Visualizaciones":26, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":74000, "Fecha_de_publicacion":"11/29/22", "Visualizaciones":28, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Ortuzar", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":99000, "Fecha_de_publicacion":"1/21/23", "Visualizaciones":42, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"1/16/23", "Visualizaciones":32, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 61m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"2/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":61.0, "Dimension_propiedad":61.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-14T17:06:23.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 44m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":800, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-24T06:45:39.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 85m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":298000, "Fecha_de_publicacion":"2017-11-01T14:20:44.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":91.0, "Dimension_propiedad":85.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 150m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-25T17:54:28.000Z", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":150.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 65m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":290, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-17T17:08:07.000Z", "Visualizaciones":81, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"9/5/23", "Visualizaciones":19, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Garage \u00b7 997m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":25000, "Fecha_de_publicacion":"4/15/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":2000.0, "Dimension_propiedad":997.0, "Ambientes":1, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Duplex Parque Avellaneda Excelente Estado", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"6/26/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":97.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"23\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta 3 Ambientes Amplios - Nu\u00f1ez", "Precio_USD":123000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta - Excelente Ubicaci\u00f3n - Remodelado Completo! Palermo Nuevo! Acepta Bitcoins", "Precio_USD":82500, "Fecha_de_publicacion":"8/3/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":29.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"43\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":89000, "Fecha_de_publicacion":"4/23/23", "Visualizaciones":224, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":258000, "Fecha_de_publicacion":"9/21/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":107.0, "Dimension_propiedad":107.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Agronom\u00eda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":89000, "Fecha_de_publicacion":"6/30/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":41.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Cristobal", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":35084, "Fecha_de_publicacion":"7/24/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1253.0, "Dimension_propiedad":1253.0, "Ambientes":0, "Banos":5, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":113000, "Fecha_de_publicacion":"3/19/23", "Visualizaciones":113, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 69m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-04T17:08:38.000Z", "Visualizaciones":114, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":69.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-20T18:57:59.000Z", "Visualizaciones":39, "Dimension_terreno":98.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"26\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 120m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":149000, "Fecha_de_publicacion":"6/6/23", "Visualizaciones":105, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 98m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":290000, "Fecha_de_publicacion":"4/14/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":108.0, "Dimension_propiedad":98.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"8/15/23", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"8/29/23", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":87000, "Fecha_de_publicacion":"7/29/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":430000, "Fecha_de_publicacion":"7/14/22", "Visualizaciones":62, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":695000, "Fecha_de_publicacion":"4/26/23", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":235.0, "Dimension_propiedad":205.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":195000, "Fecha_de_publicacion":"3/30/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":300000, "Fecha_de_publicacion":"4/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":370.0, "Dimension_propiedad":370.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH Ideal Para Dos Familias", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"12/12/18", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":165.0, "Dimension_propiedad":82.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Lugano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 2 Ambientes - 37 m\u00b2 \u00b7", "Precio_USD":89000, "Fecha_de_publicacion":"3/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 390m\u00b2", "Precio_USD":2902, "Fecha_de_publicacion":"5/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":390.0, "Dimension_propiedad":390.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 64m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-16T15:15:59.000Z", "Visualizaciones":27, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":64.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 136m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-02T13:43:43.000Z", "Visualizaciones":49, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":136.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"69\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 26m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"2021-11-03T20:14:12.000Z", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":26.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":360000, "Fecha_de_publicacion":"9/15/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":300.0, "Dimension_propiedad":300.0, "Ambientes":0, "Banos":4, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"4/19/23", "Visualizaciones":224, "Dimension_terreno":140.0, "Dimension_propiedad":116.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":268000, "Fecha_de_publicacion":"7/31/18", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":118000, "Fecha_de_publicacion":"9/29/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":61000, "Fecha_de_publicacion":"11/10/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Velez Sarsfield", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1100000, "Fecha_de_publicacion":"4/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":153.0, "Dimension_propiedad":153.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":169000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-17T17:42:18.000Z", "Visualizaciones":511, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 55m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":290000, "Fecha_de_publicacion":"2020-11-13T18:21:57.000Z", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":66.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 95m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"8/28/23", "Visualizaciones":39, "Dimension_terreno":113.0, "Dimension_propiedad":95.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 800m\u00b2", "Precio_USD":3000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-18T19:45:10.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":800.0, "Dimension_propiedad":800.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Balvanera", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento - Puerto Madero", "Precio_USD":1300000, "Fecha_de_publicacion":"2/24/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":276.0, "Dimension_propiedad":197.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Consultorios Apto Centro M\u00e9dico, Odontologo.", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"12/7/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":180.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"33\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Av de Los Constituyentes 4500 PH 4amb + Local U$278.000", "Precio_USD":278000, "Fecha_de_publicacion":"5/30/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":196.0, "Dimension_propiedad":130.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta PH 3 Ambientes con Terraza Propia! Villa Devoto", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"12/26/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":126.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Devoto", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Venta 2 Ambientes en Caballito, Vista Panoramica, Piso 23", "Precio_USD":69000, "Fecha_de_publicacion":"11/16/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":39.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"47\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Excelente Dto.3 Amb. Frente - Balcon - Semipiso - Impecable Estado - Cochera Fija Techada", "Precio_USD":110000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH - Barracas", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"12/18/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 95m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-05T19:48:26.000Z", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":95.0, "Dimension_propiedad":95.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Garage \u00b7 25m\u00b2", "Precio_USD":23000, "Fecha_de_publicacion":"5/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":25.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 137m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-28T16:05:33.000Z", "Visualizaciones":236, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":137.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":62500, "Fecha_de_publicacion":"5/22/23", "Visualizaciones":209, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"57\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":279, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T17:46:37.000Z", "Visualizaciones":174, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 465m\u00b2", "Precio_USD":9000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-05T00:52:10.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":465.0, "Dimension_propiedad":465.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Casa \u00b7 86m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":160000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-18T21:45:13.000Z", "Visualizaciones":322, "Dimension_terreno":153.0, "Dimension_propiedad":86.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Floresta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 250m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"8/3/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":303.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 78m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"7/12/23", "Visualizaciones":69, "Dimension_terreno":78.0, "Dimension_propiedad":78.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 138m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":420000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-22T18:32:52.000Z", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":138.0, "Dimension_propiedad":138.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 47m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":122000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-05T21:38:49.000Z", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 51m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":73500, "Fecha_de_publicacion":"5/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":51.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":460, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-01T14:15:01.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"8\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Monroe Life! - Villa Urquiza - Emprendimiento 1,2,3 y 4 Amb", "Precio_USD":180000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-27T13:51:25.000Z", "Visualizaciones":113, "Dimension_terreno":237.0, "Dimension_propiedad":237.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Desarrollos inmobiliarios en venta", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":80000, "Fecha_de_publicacion":"4/27/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":109000, "Fecha_de_publicacion":"10/5/22", "Visualizaciones":160, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Chacarita", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":109000, "Fecha_de_publicacion":"4/13/23", "Visualizaciones":15, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":124500, "Fecha_de_publicacion":"4/1/22", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":66.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Ortuzar", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oportunidad. 4 Ambientes a Nuevo / Depend. Baulera Patio", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Torre Bella, Departamento de 5 Ambientes con Dependencia - Palermo", "Precio_USD":950000, "Fecha_de_publicacion":"4/1/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":218.0, "Dimension_propiedad":197.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento en Venta en N\u00fa\u00f1ez, Capital Federal, Buenos Aires", "Precio_USD":235000, "Fecha_de_publicacion":"10/6/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":109.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"29\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Cnel D\u00edaz y Cervi\u00f1o - Torre Pampuro - Fte Todo Luz y Sol - Seg - Coch Fija", "Precio_USD":450000, "Fecha_de_publicacion":"8/16/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":144.0, "Dimension_propiedad":120.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"1300 m\u00b2 - Pasco 1183 - 2 y 3 Piso - Almagro", "Precio_USD":6500, "Fecha_de_publicacion":"10/31/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":1300.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Dep\u00f3sito", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Departamento 1 Ambiente. Villa Crespo", "Precio_USD":50500, "Fecha_de_publicacion":"4/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":25.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Monoambiente Grande - Palermo - Charcas Al 4600", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"6/10/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"7\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"5/11/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":109.0, "Dimension_propiedad":89.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":87000, "Fecha_de_publicacion":"7/3/23", "Visualizaciones":54, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"6/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":29.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":93900, "Fecha_de_publicacion":"8/1/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 130m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":159000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-14T12:19:44.000Z", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":130.0, "Dimension_propiedad":130.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":56000, "Fecha_de_publicacion":"6/27/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":262200, "Fecha_de_publicacion":"7/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 39m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":107500, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-09T21:07:55.000Z", "Visualizaciones":76, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 95m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":246, "Fecha_de_publicacion":"5/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":95.0, "Dimension_propiedad":95.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"24\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"5/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 27m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":78, "Fecha_de_publicacion":"1/9/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":27.0, "Dimension_propiedad":27.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"27\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 185m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":3500, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-09T22:05:49.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":185.0, "Dimension_propiedad":185.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2", "Precio_USD":122000, "Fecha_de_publicacion":"2021-10-18T20:15:07.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 79m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-26T13:51:06.000Z", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":116.0, "Dimension_propiedad":79.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"24\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 48m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-16T16:34:04.000Z", "Visualizaciones":50, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2022-10-26T23:10:32.000Z", "Visualizaciones":95, "Dimension_terreno":69.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":479900, "Fecha_de_publicacion":"4/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":727.0, "Dimension_propiedad":312.0, "Ambientes":5, "Banos":5, "Dormitorios":4, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"56\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"3/23/23", "Visualizaciones":323, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":66.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":10656, "Fecha_de_publicacion":"5/17/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":592.0, "Dimension_propiedad":592.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Catalinas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"En Venta! Oficina en Venta Zona Abasto", "Precio_USD":27000, "Fecha_de_publicacion":"9/8/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Abasto", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"4 Amb con Dependencia Apto Prof Hiper Luminoso, con Cochera Fija Cubierta", "Precio_USD":265000, "Fecha_de_publicacion":"2/8/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":105.0, "Dimension_propiedad":93.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Juncal y Libertador Depto Piso 11\u00ba Venta 2amb Recoleta Fte Tdo Luz y Sol Vista Abierta Panoramica", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"4/8/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":31.0, "Dimension_propiedad":31.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento en Venta - 3 Ambientes - Zona Liniers", "Precio_USD":90000, "Fecha_de_publicacion":"2/21/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":55.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oportunidad Semipiso 3 Ambientes Colegiales. Muy Luminoso", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"12/5/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Terreno Venta - Villa Urquiza - Lote en Esquina / Usam Pb 5 Pisos 2 Retiros", "Precio_USD":395000, "Fecha_de_publicacion":"3/21/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":280.0, "Dimension_propiedad":199.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Belaustegui 2200 Dpto 2 Ambientes en Venta", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"12/10/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Santa Rita", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Dto 3 Amb Al Fte con Balcon", "Precio_USD":82000, "Fecha_de_publicacion":"4/21/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":167000, "Fecha_de_publicacion":"8/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":58.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":165000, "Fecha_de_publicacion":"4/23/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":68.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":2200000, "Fecha_de_publicacion":"9/16/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":255.0, "Dimension_propiedad":231.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":164500, "Fecha_de_publicacion":"7/2/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":69.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":149500, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-04T17:52:09.000Z", "Visualizaciones":101, "Dimension_terreno":78.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 100m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":89, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-02T21:24:52.000Z", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":100.0, "Dimension_propiedad":100.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"39\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 64m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":74000, "Fecha_de_publicacion":"2023-09-01T12:11:54.000Z", "Visualizaciones":99, "Dimension_terreno":64.0, "Dimension_propiedad":64.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monte Castro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 67m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":169000, "Fecha_de_publicacion":"3/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"11\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"La Boca", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":750, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-20T16:23:21.000Z", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 846m\u00b2", "Precio_USD":9000, "Fecha_de_publicacion":"2022-05-10T19:40:42.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":866.0, "Dimension_propiedad":846.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 74m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"8/12/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":83.0, "Dimension_propiedad":74.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Avellaneda", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 135m\u00b2", "Precio_USD":400000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-11T19:10:20.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":135.0, "Dimension_propiedad":135.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Garage \u00b7 16m\u00b2", "Precio_USD":8000, "Fecha_de_publicacion":"2021-11-02T16:28:46.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":16.0, "Dimension_propiedad":16.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Edificio \u00b7 500m\u00b2 \u00b7 20 Ambientes", "Precio_USD":330000, "Fecha_de_publicacion":"2020-09-17T14:15:25.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":515.0, "Dimension_propiedad":500.0, "Ambientes":20, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Edificio", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Constituci\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 56m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":69000, "Fecha_de_publicacion":"1/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":56.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Tribunales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":69000, "Fecha_de_publicacion":"2/5/21", "Visualizaciones":31, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"11\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 88m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":191000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-11T13:12:24.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":109.0, "Dimension_propiedad":88.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":400000, "Fecha_de_publicacion":"4/29/21", "Visualizaciones":34, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":99000, "Fecha_de_publicacion":"5/19/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"1/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":220.0, "Dimension_propiedad":212.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Pereyra Lucena 2500 3 Amb. 109 m. Barrio Norte", "Precio_USD":350000, "Fecha_de_publicacion":"11/16/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":109.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local/oficina 80 m\u00b2 M\u00e1s Subsuelo Av Segurola Monte Castro", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"1/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":80.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":0, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monte Castro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Vta 3 Amb. Fte. 10 A\u00f1os Antg. Coc Integ. B\u00f1o Comp. Blcon Terrza. Lav. Impecable!", "Precio_USD":128000, "Fecha_de_publicacion":"11/21/18", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":74.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":127000, "Fecha_de_publicacion":"3/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 64m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":129000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-25T18:19:06.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":64.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"58\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Ortuzar", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 119m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":179000, "Fecha_de_publicacion":"12/19/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":119.0, "Dimension_propiedad":119.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"53\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"7/25/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":146.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":1350000, "Fecha_de_publicacion":"8/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":265.0, "Dimension_propiedad":265.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":195000, "Fecha_de_publicacion":"7/11/23", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":346.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":120000, "Fecha_de_publicacion":"11/27/20", "Visualizaciones":23, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"7/21/23", "Visualizaciones":65, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 67m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":35, "Fecha_de_publicacion":"2022-02-08T03:42:42.000Z", "Visualizaciones":68, "Dimension_terreno":67.0, "Dimension_propiedad":67.0, "Ambientes":3, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 164m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":570000, "Fecha_de_publicacion":"2021-10-12T22:43:12.000Z", "Visualizaciones":34, "Dimension_terreno":174.0, "Dimension_propiedad":164.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 1565m\u00b2", "Precio_USD":900000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-11T19:10:28.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1565.0, "Dimension_propiedad":1565.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":650, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-14T19:28:29.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 23m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":48500, "Fecha_de_publicacion":"4/13/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":23.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":109000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-01T23:05:34.000Z", "Visualizaciones":33, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 194m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":3000, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-24T18:37:41.000Z", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":202.0, "Dimension_propiedad":194.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 47m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":113000, "Fecha_de_publicacion":"3/28/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":115000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-31T17:24:47.000Z", "Visualizaciones":122, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 47m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":89000, "Fecha_de_publicacion":"5/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":61.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Patricios", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":550, "Fecha_de_publicacion":"5/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"1\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 110m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":204900, "Fecha_de_publicacion":"12/12/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":272.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"2/8/23", "Visualizaciones":124, "Dimension_terreno":66.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Centenario", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"11/3/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":68.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"9/23/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":128.0, "Dimension_propiedad":82.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Monoambiente Amenities a Estrenar Oportunidad Inversores", "Precio_USD":44900, "Fecha_de_publicacion":"3/19/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":21.0, "Dimension_propiedad":21.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 68m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":139000, "Fecha_de_publicacion":"5/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":72.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"25\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":100000, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-27T00:06:15.000Z", "Visualizaciones":79, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":500, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-16T19:32:18.000Z", "Visualizaciones":99, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":155000, "Fecha_de_publicacion":"2022-03-31T16:20:30.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":59.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Monoambiente con Cochera y Amenities en Recoleta", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"10/19/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":285000, "Fecha_de_publicacion":"8/29/23", "Visualizaciones":58, "Dimension_terreno":137.0, "Dimension_propiedad":137.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":48000, "Fecha_de_publicacion":"8/11/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Lugano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":750000, "Fecha_de_publicacion":"4/1/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":220.0, "Dimension_propiedad":215.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":330000, "Fecha_de_publicacion":"6/24/23", "Visualizaciones":156, "Dimension_terreno":355.0, "Dimension_propiedad":220.0, "Ambientes":6, "Banos":4, "Dormitorios":5, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":270000, "Fecha_de_publicacion":"8/16/23", "Visualizaciones":186, "Dimension_terreno":81.0, "Dimension_propiedad":81.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":131500, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-17T19:42:58.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 68m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":143000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-03T15:48:06.000Z", "Visualizaciones":25, "Dimension_terreno":71.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"9\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":2000, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-10T23:46:10.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 38m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":130000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-15T23:03:36.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":46.0, "Dimension_propiedad":38.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1500, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-15T13:00:16.000Z", "Visualizaciones":63, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-13T19:32:10.000Z", "Visualizaciones":47, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 338m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":840000, "Fecha_de_publicacion":"4/15/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":338.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 63m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"2/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":68.0, "Dimension_propiedad":63.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 70m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":135000, "Fecha_de_publicacion":"3/15/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"35\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 1322m\u00b2 \u00b7 13 Cocheras", "Precio_USD":39660, "Fecha_de_publicacion":"12/16/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1322.0, "Dimension_propiedad":1322.0, "Ambientes":0, "Banos":4, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 113m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":279, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-14T18:32:45.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":113.0, "Dimension_propiedad":113.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monserrat", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 69m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":151500, "Fecha_de_publicacion":"3/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":74.0, "Dimension_propiedad":69.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 32m\u00b2", "Precio_USD":185000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-28T13:00:09.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":33.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"2022-08-18T21:19:21.000Z", "Visualizaciones":386, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 1184m\u00b2 \u00b7 8 Cocheras", "Precio_USD":37902, "Fecha_de_publicacion":"2022-06-14T19:32:31.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":1184.0, "Dimension_propiedad":1184.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Catalinas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Planta Baja Luminoso y Refaccionado a Nuevo", "Precio_USD":99000, "Fecha_de_publicacion":"3/29/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":70.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"87\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento 5 Ambientes en Venta en Flores a Estrenar", "Precio_USD":320000, "Fecha_de_publicacion":"3/31/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":154.0, "Dimension_propiedad":119.0, "Ambientes":5, "Banos":4, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento - Palermo", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"2/15/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":90.0, "Dimension_propiedad":90.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"70\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"1amb, 2 Amb y 3amb en Lo Mejor de Belgrano. Entrega Inmediata.", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"9/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":38.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Av Rivadavia Al 1200 Oficina Enal Alquiler", "Precio_USD":18, "Fecha_de_publicacion":"10/14/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":17.0, "Dimension_propiedad":17.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento Venta - 3 Ambientes a Estrenar - Palermo Crespo", "Precio_USD":195000, "Fecha_de_publicacion":"8/31/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":76.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento - Colegiales", "Precio_USD":212000, "Fecha_de_publicacion":"6/25/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":78.0, "Dimension_propiedad":71.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Colegiales", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"1.150 m\u00b2 Av Juan B Justo 4350 Caballito", "Precio_USD":550000, "Fecha_de_publicacion":"4/6/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":0.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":0, "Banos":4, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Caballito", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Av Avellaneda 1900 Flores 1amb U$70.000 Apto Prof", "Precio_USD":70000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":28.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"5\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Emprendimiento 2 Amb, Contrafrente - Flores", "Precio_USD":82000, "Fecha_de_publicacion":"5/23/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta, Palermo Chico, Piso, 5 Amb, 1 Suite, 2 Cocheras, Seguridad 24 Hs, Piscina", "Precio_USD":700000, "Fecha_de_publicacion":"7/5/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":222.0, "Dimension_propiedad":222.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta Departamento 3 Ambientes - Villa Crespo", "Precio_USD":220000, "Fecha_de_publicacion":"8/1/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":86.0, "Dimension_propiedad":78.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":325000, "Fecha_de_publicacion":"6/30/23", "Visualizaciones":18, "Dimension_terreno":154.0, "Dimension_propiedad":129.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":113542, "Fecha_de_publicacion":"6/13/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":73000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-03T13:11:06.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 95m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":195000, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-05T15:18:21.000Z", "Visualizaciones":126, "Dimension_terreno":95.0, "Dimension_propiedad":95.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 45m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":51000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-18T23:21:08.000Z", "Visualizaciones":30, "Dimension_terreno":45.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":4, "Banos":0, "Dormitorios":3, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 40m\u00b2", "Precio_USD":150, "Fecha_de_publicacion":"5/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-10T04:55:03.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"3\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Fondo de Comercio \u00b7 256m\u00b2", "Precio_USD":55000, "Fecha_de_publicacion":"1/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":256.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Fondo de Comercio", "Años_antiguedad":"2\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 220m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":2000, "Fecha_de_publicacion":"2021-03-13T23:27:11.000Z", "Visualizaciones":98, "Dimension_terreno":250.0, "Dimension_propiedad":220.0, "Ambientes":6, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 190m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":3500, "Fecha_de_publicacion":"5/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":290.0, "Dimension_propiedad":190.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":4, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 250m\u00b2 \u00b7 6 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":1500000, "Fecha_de_publicacion":"2022-06-29T13:20:29.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":333.0, "Dimension_propiedad":250.0, "Ambientes":6, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"12\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 50m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":119000, "Fecha_de_publicacion":"4/27/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":50.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 132m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":420000, "Fecha_de_publicacion":"8/3/23", "Visualizaciones":38, "Dimension_terreno":132.0, "Dimension_propiedad":132.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":79000, "Fecha_de_publicacion":"5/9/23", "Visualizaciones":125, "Dimension_terreno":32.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":201, "Fecha_de_publicacion":"4/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"16\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 176m\u00b2 \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":4400, "Fecha_de_publicacion":"5/16/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":176.0, "Dimension_propiedad":176.0, "Ambientes":0, "Banos":4, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 57m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":600, "Fecha_de_publicacion":"2/22/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":57.0, "Dimension_propiedad":57.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 92m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"2022-02-04T20:40:19.000Z", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":101.0, "Dimension_propiedad":92.0, "Ambientes":5, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"51\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Versalles", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 41m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":95000, "Fecha_de_publicacion":"7/16/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":47.0, "Dimension_propiedad":41.0, "Ambientes":2, "Banos":2, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barracas", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 34m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":450, "Fecha_de_publicacion":"2023-07-22T21:40:13.000Z", "Visualizaciones":146, "Dimension_terreno":34.0, "Dimension_propiedad":34.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"free"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 68m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":162000, "Fecha_de_publicacion":"9/1/23", "Visualizaciones":138, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"PH \u00b7 210m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1200, "Fecha_de_publicacion":"2023-01-31T07:05:32.000Z", "Visualizaciones":158, "Dimension_terreno":397.0, "Dimension_propiedad":210.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa del Parque", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 40m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":850, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-24T16:53:46.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":40.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Garage \u00b7 12m\u00b2 \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":10000, "Fecha_de_publicacion":"4/3/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":537.0, "Dimension_propiedad":12.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Cochera", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Flores", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 32m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":50000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-27T19:43:21.000Z", "Visualizaciones":37, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":32.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Lugano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 110m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":270000, "Fecha_de_publicacion":"2022-07-11T19:11:24.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":110.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"PH \u00b7 53m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":69500, "Fecha_de_publicacion":"8/18/23", "Visualizaciones":470, "Dimension_terreno":81.0, "Dimension_propiedad":53.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Pueyrred\u00f3n", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento 2 Ambientes Al Frente con Patio", "Precio_USD":114000, "Fecha_de_publicacion":"5/18/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"6\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Funcional Departamento 3 Ambientes en Zona Premium. Apto Profesional o Airbnb", "Precio_USD":145000, "Fecha_de_publicacion":"3/20/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":54.0, "Dimension_propiedad":54.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Olleros y Migueletes - Semipiso 145 m\u00b2 - Cochera y Baulera. Impecable.", "Precio_USD":365000, "Fecha_de_publicacion":"8/31/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":145.0, "Dimension_propiedad":145.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Venta \u2022 Mataderos \u2022 Zelada 6400 \u2022 Casa", "Precio_USD":93000, "Fecha_de_publicacion":"7/26/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":63.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento - San Telmo - Venta - 3 Ambientes", "Precio_USD":135000, "Fecha_de_publicacion":"11/2/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":76.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"66\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Telmo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Excelente Dpto en Microcentro", "Precio_USD":1300, "Fecha_de_publicacion":"7/27/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"80\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Centro / Microcentro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta PH 4 Ambientes Terraza y Parrilla Belgrano", "Precio_USD":250000, "Fecha_de_publicacion":"3/21/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":119.0, "Dimension_propiedad":68.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"53\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento - Venta - 2 Amb - Puerto Madero", "Precio_USD":624000, "Fecha_de_publicacion":"4/27/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":91.0, "Dimension_propiedad":74.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Puerto Madero", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Monoambiente con Cochera.", "Precio_USD":62000, "Fecha_de_publicacion":"8/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":35.0, "Dimension_propiedad":0.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Coghlan", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento en Venta Palermo Soho 3 Amb con Patio", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"8/7/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":81.0, "Dimension_propiedad":55.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"53\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 51m\u00b2", "Precio_USD":57500, "Fecha_de_publicacion":"2023-02-13T16:55:51.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":51.0, "Ambientes":0, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"18\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Pompeya", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":143500, "Fecha_de_publicacion":"8/28/20", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":44.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Urquiza", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":63000, "Fecha_de_publicacion":"10/2/20", "Visualizaciones":17, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"4\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Santa Rita", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":140000, "Fecha_de_publicacion":"11/27/20", "Visualizaciones":67, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":150000, "Fecha_de_publicacion":"7/25/23", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":75.0, "Dimension_propiedad":75.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"3\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 36m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":82900, "Fecha_de_publicacion":"5/9/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":52.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Boedo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Casa \u00b7 950m\u00b2 \u00b7 8 Ambientes \u00b7 4 Cocheras", "Precio_USD":2250000, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-07T20:32:22.000Z", "Visualizaciones":76, "Dimension_terreno":1100.0, "Dimension_propiedad":950.0, "Ambientes":8, "Banos":8, "Dormitorios":7, "Tipo":"Casa", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 42m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":63000, "Fecha_de_publicacion":"8/23/23", "Visualizaciones":187, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":42.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 80m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"2023-06-02T20:04:08.000Z", "Visualizaciones":75, "Dimension_terreno":84.0, "Dimension_propiedad":80.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":339000, "Fecha_de_publicacion":"11/18/22", "Visualizaciones":54, "Dimension_terreno":156.0, "Dimension_propiedad":156.0, "Ambientes":4, "Banos":2, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Recoleta", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":98000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/22", "Visualizaciones":58, "Dimension_terreno":82.0, "Dimension_propiedad":39.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Monte Castro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":105000, "Fecha_de_publicacion":"4/6/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":103.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Mataderos", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Local comercial \u00b7 200m\u00b2", "Precio_USD":395000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-28T04:58:11.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":200.0, "Dimension_propiedad":200.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"20\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 59m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":36000, "Fecha_de_publicacion":"2/17/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":62.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"48\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Lugano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 33m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":116500, "Fecha_de_publicacion":"1/26/21", "Visualizaciones":20, "Dimension_terreno":56.0, "Dimension_propiedad":33.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 30m\u00b2", "Precio_USD":179, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-31T19:31:05.000Z", "Visualizaciones":761, "Dimension_terreno":30.0, "Dimension_propiedad":30.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Congreso", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 140m\u00b2 \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":395000, "Fecha_de_publicacion":"2022-12-14T22:21:48.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":140.0, "Dimension_propiedad":140.0, "Ambientes":0, "Banos":2, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"22\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Retiro", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"", "Precio_USD":170000, "Fecha_de_publicacion":"12/29/21", "Visualizaciones":68, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":48.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"2\nA\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 69m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":260000, "Fecha_de_publicacion":"5/12/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":69.0, "Dimension_propiedad":69.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"15\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 124m\u00b2 \u00b7 4 Ambientes", "Precio_USD":230000, "Fecha_de_publicacion":"2022-11-17T23:10:54.000Z", "Visualizaciones":152, "Dimension_terreno":128.0, "Dimension_propiedad":124.0, "Ambientes":4, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"60\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":207000, "Fecha_de_publicacion":"2023-08-04T23:03:10.000Z", "Visualizaciones":36, "Dimension_terreno":120.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Saavedra", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 47m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":75000, "Fecha_de_publicacion":"2022-01-05T12:37:57.000Z", "Visualizaciones":21, "Dimension_terreno":53.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Luro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 36m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":43000, "Fecha_de_publicacion":"2/28/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":43.0, "Dimension_propiedad":36.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"43\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Constituci\u00f3n", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"2 Amb. con Balcon con Cerramienten Amenabar Al 2500 Belgrano", "Precio_USD":83000, "Fecha_de_publicacion":"4/4/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":48.0, "Dimension_propiedad":46.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"30\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento en Venta - Caba", "Precio_USD":65000, "Fecha_de_publicacion":"", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":50.0, "Dimension_propiedad":47.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"40\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Once", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta - Ph Pta Baja 3 Amb 2 Patios Lav - P Chacabuco", "Precio_USD":93000, "Fecha_de_publicacion":"3/16/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":81.0, "Dimension_propiedad":65.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"PH", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Parque Chacabuco", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Venta Departamento Villa Crespo 4 Ambientes Dep Serv Cochera Amenities Pozo", "Precio_USD":348000, "Fecha_de_publicacion":"2/24/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":149.0, "Dimension_propiedad":123.0, "Ambientes":4, "Banos":4, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 62m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":1250, "Fecha_de_publicacion":"2023-05-22T15:38:51.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":70.0, "Dimension_propiedad":62.0, "Ambientes":3, "Banos":2, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"23\na\u00f1os", "Operacion":"Alquiler", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"destacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 59m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":119000, "Fecha_de_publicacion":"2018-01-10T05:03:05.000Z", "Visualizaciones":16, "Dimension_terreno":65.0, "Dimension_propiedad":59.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"En construccion", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 35m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":125000, "Fecha_de_publicacion":"8/10/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":40.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 1 Ambiente", "Precio_USD":100607, "Fecha_de_publicacion":"10/13/21", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":42.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":1, "Banos":1, "Dormitorios":0, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Almagro", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":55000, "Fecha_de_publicacion":"8/11/23", "Visualizaciones":373, "Dimension_terreno":36.0, "Dimension_propiedad":35.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"44\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Villa Crespo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":600000, "Fecha_de_publicacion":"12/26/22", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":257.0, "Dimension_propiedad":257.0, "Ambientes":0, "Banos":0, "Dormitorios":0, "Tipo":"Terrenos", "Años_antiguedad":"0 a\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":134000, "Fecha_de_publicacion":"7/18/23", "Visualizaciones":64, "Dimension_terreno":79.0, "Dimension_propiedad":73.0, "Ambientes":4, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"46\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"N\u00fa\u00f1ez", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"", "Precio_USD":55000, "Fecha_de_publicacion":"2/14/19", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":51.0, "Dimension_propiedad":45.0, "Ambientes":2, "Banos":1, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"45\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Liniers", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 101m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 1 Cochera", "Precio_USD":210000, "Fecha_de_publicacion":"2023-03-17T14:37:45.000Z", "Visualizaciones":29, "Dimension_terreno":109.0, "Dimension_propiedad":101.0, "Ambientes":5, "Banos":1, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 60m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":700, "Fecha_de_publicacion":"3/30/23", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":60.0, "Dimension_propiedad":60.0, "Ambientes":3, "Banos":1, "Dormitorios":2, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"", "Operacion":"Alquiler Temporal", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Palermo", "Superdestacado":"simple"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 171m\u00b2 \u00b7 5 Ambientes \u00b7 2 Cocheras", "Precio_USD":998000, "Fecha_de_publicacion":"12/2/20", "Visualizaciones":52, "Dimension_terreno":171.0, "Dimension_propiedad":171.0, "Ambientes":5, "Banos":3, "Dormitorios":3, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"10\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Belgrano", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Departamento \u00b7 37m\u00b2 \u00b7 2 Ambientes", "Precio_USD":85000, "Fecha_de_publicacion":"2023-04-14T18:40:55.000Z", "Visualizaciones":73, "Dimension_terreno":37.0, "Dimension_propiedad":37.0, "Ambientes":2, "Banos":0, "Dormitorios":1, "Tipo":"Departamento", "Años_antiguedad":"300\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"Barrio Norte", "Superdestacado":"superdestacado"},
 {"Title":"Oficina comercial \u00b7 22m\u00b2 \u00b7 3 Ambientes", "Precio_USD":40000, "Fecha_de_publicacion":"2020-05-28T01:15:07.000Z", "Visualizaciones":0, "Dimension_terreno":22.0, "Dimension_propiedad":22.0, "Ambientes":3, "Banos":3, "Dormitorios":0, "Tipo":"Local Comercial", "Años_antiguedad":"50\na\u00f1os", "Operacion":"Venta", "Zona":"Capital Federal", "Zona2":"San Nicol\u00e1s", "Superdestacado":"simple"}]